中聯辦係咪代表習近平嚮香港炒樓?

然後兜個圈再講民憤係因為買唔起樓

一買成幢咁買起

買第一城做咩7

係又點？你吹得佢漲？

俾沙田個班支聯辦住

嘩 大潭地皮都買埋
乜嘢員工宿舍咁鬼豪?
定係代表中央嚮香港囤地

逃稅係咪犯法

再嘈出黑警送你去新屋嶺，再殺你全家

佢地仲要免稅買

當年30億 今日計升到200都似